健身sales入

屌你地老母 係條街阻撚住哂
係咁搵人刮刮樂 刮你老母咩 呃人去入會
唔撚理你班垃圾就係到啤
成條柴咁 叫人做健身
人唔笑狗都吠
想人入會 你比我睇下咩叫線條肌肉咪服你地

係條街到咁疊馬 冇個大隻
人地唔上當就起勢啤
想恐人？ 你有冇胸啊

健身狗仲係街呃緊人刮刮樂

健身狗入黎負面評